天氣熱 聽日遊行記得帶多套衫:)

日日三十幾度濕哂就梗係要換過件衫